垃圾獌 贏唔到軌，就會比我利騎住

之前d黑哨，豪比你啦

垃圾獌 只配在我利腳下

獌狗贏
2nd 獌
3rd 利
4th 軌

和波
2nd 利
3rd 獌
4th 軌

軌3:0 +
2nd 利
3rd 軌
4th 獌